人生的意義是什麼？

個人對人生的意義 就是抱著正面的態度為提升自己嘅生活水平共同奮鬥 並不是抱著仇恨帶著暴力而活 人要學懂珍惜同寬容的態度待事待人 尊重別人 等同尊重自己 生活先會帶來和諧 有人不懂當中做人的道理 也不是你們錯 是他們的錯吧 細心想一下誰人無過？用寛容的態度希望有一天他們能反回正軌 做反個有良知嘅人 這就是人生當中其中一個意義吧 下冊一萬字.....同分享一首自己好喜歡嘅歌